就快一週年了，香港人終於成功光復bno

可以走了byebye香港

光你老母